今朝落雨去游水

喺個泳池到都分唔到游緊水定游緊雨

同場加映 游水會唔會游到出汗

其實你游緊果d係汗水黎

今朝游水唔洗比錢, 係條街都游到

利申 救生員